twice 大波蓮

出故未呀樓豬

秒

Jed

得閒先

對面係德國佬?

晨早逼人打飛機..

幾正

咪色

睇黎JYP放棄大山婆推娜璉做乳房擔當

我璉又靚又大波
班仔唔識貨走去溝埋哂大山婆momo呢d二手貨

著埋呢啲緊身衫，冇都變有

你叫透明人同魚仔著下

如果係牙隱著，就真係成塊洗衫板撻係個身度